8·18百萬人大遊行 我地再嚟過

不要說推 試著說818香港人一定要出
我要見到你地
同我推到成個連登都係818大遊行

推到成個連登都係818遊行

比唔到正皮唯有幫你推

P牌多謝你

一定要推

818

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

818 百萬遊行

推

冇藉口唔去啦掛香港人

818香港人一定要出

不要說推, 試著說
612
721
811
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

不受傷 不被捕 不割蓆 不篤灰

2百萬咪試過囉

再嚟多次唔得嘅

全城和理非出動！

多過二百萬！！

係啊

一定要出

出啊 我要見到大家有一日喺煲底除豬嘴頭盔攬埋一齊慶祝

唔駛行啦, 機場坐啦, 有冷氣

一定出嚟

兩個都出

push

全部落街派單張
好似當初谷69咁樣

痴到通街都係

818 見

到時見

721 811

推爆支共個臭閪

屌你老母搞鳩香港人

[緊急分析]法！不！責！眾！

要人多

ccccc到時見

係香港人就咪鬼放棄

推撚爆

林鄭死全族

81818181818

有心害香港都要不得好死呢度係我屋企幾時到班支那人講嘢

推啊 推到全香港人都知道

好撚嬲屌你老母

推推推
醉。愛和理非，香港加油

再推

出啊！

我都好撚嬲
所以更加唔可以放棄抗爭

mk

大家一齊出

一定要啦！
全家出動

帶唔帶gear出去好

唔該巴打

818推

今天我們也許毫無勝算，但我們要證明香港人不是個笑話

仲遊咩行呀，全部人去機場啦

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

818香港人一定要出！！！

不論你嘅膚色 種族 性別
係想為香港好嘅就要出

<<轉載>>
推！爆！佢！

唔理有無用！做咗先！

整咗封email 去國際刑事法院
otp.informationdesk@icc-cpi.int

各國議會聯盟
ny-office@ipu.org

國際刑事法院
liaisonofficeny@icc-cpi.int

聯合國人權理事會
gmagazzeni@ohchr.org

非聯合國會員國家及民族組織
unpo.brussels@unpo.org

要求調查及控告香港警察， 請考慮一齊send！
（歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

Dear Sirs,

I would like to report that during the past few months, there were frequent demonstrations in Hong Kong by the local citizens, which were initiated to object the Extradition Bill proposed by the Hong Kong Government.

During the demonstrations, the Hong Kong Police used unreasonable brutal forces / violence to disperse and arrest the demonstrators, including physical attacks, tear gas and plastic bullets.

As identified and verified by the demonstrators, tear gas used by the Hong Kong Police were well past the Expiry date and we understand that expired tear gas is actually toxic or harmful to health.

The Hong Kong SAR government refused and keep on refusing to form an independent investigation committee to investigate the current turmoil as well as the seemingly unlawful acts done by the police police force.

In this regard, I would like to seek your assistance to instigate investigation into the unlawful enforcement of the Hong Kong Police, including the use of expired tear gas.

Thank you for your kind attention. I hope by your international impartial status as well as the connection with the UN, you can help us to stop the violence and offences being done by the HK Police, and bring true justice to us.

Regards,

XXXX
A Hong Kong citizen

唔洗

8.18打風我都出

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

夠保護自己先唔準受傷

黑警仆街死

係你當我地香港人係流㗎

林鄭

818見！

818
香港人拎番團火出黎，我地打不死！
我地會愈戰愈強

612 721 811

721
811
818

唔係話831？

借個位置宣傳🙏🏻

【遍地開花】聽日 7 間醫院醫護人員一齊靜坐抗議警方濫用暴力

818大家一定要出

其實冇話係遊行 可能係集會
每次遊行完都有衝突 都有人受傷 都有人比人拉
民陣改方式唔岀奇

衝呀

send咗唔該巴打

無問題

係

818 行出黎

818
未聽過831

好全力支持

出得黎既都係自己人，香港人

[賽後檢討] 抗爭者進化史

有無人知18/8荃葵青大遊行點

香港人好慶幸自己係香港人

p

大力宣傳

仲有幾日唔該落力宣傳818

痴線已經約晒屋企朋友出

香港 係屬於香港人嘅香港

咁荃葵青嗰個點

巴打我都係

會唔會有3百萬今次

要聚合番睇下到底幾多香港人不滿惡犬同六十路

風再起了

推！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

好希望越嚟越多因為真係民憤
所以要大力宣傳

你以為今日真係贏咗？

我地要話畀全世界知道
中國香港警察係幾仆街冇血性

Push

吹緊添

818香港人一定要出
我要見到你地

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

好嬲啊屌你老母

pish

我都要見到大家

818見

一定一定

18香港人一定要出
我要見到你地

I am not Chinese motherfucker
I am HONGKONGESE

818全世界同我出曬黎

我們都是好市民

塞爆條路爆佢老母臭閪

818。全香港人都要出黎向暴政說不
比中共睇幾百萬人既「恐怖主義」係點

推推推

永不放棄

係
支共我要屌爆你老母

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

永不言敗

818 民陣召集咁多位和理非，大家一定要出黎，我地要300萬人！

721 811 818

黑社會行為令人髮指

推到全香港都係818遊行

全香港818大遊行

有冇文宣等我可以airdrop

P牌仔正評唔到但表示支持

支那你等住自我摧毀啦

推呀818大遊行

8.18

幫手推

聽日如有塞鐵 邊個就係鬼

用住第一幅圖 確實地點時間好似未出
總之要話畀全香港人知道
818點都要出嚟

811

p牌
殘體
想點姐

家下政府愈係想拖到我哋攰
我哋就愈要堅持到底

係
政府一直拖就係想等到我地攰就一次過推晒

好行唔送 走啦

和理非回合!!!

百萬人遊行到機場

818‼️818‼️

....

咪直接入去囉

推 但係聽日要 call 人去機場啊

到！

要去!

818民陣會搞遊行
我地要好多人參加
文宣要好足
多到加零一

今日好忙
只可以將舊嘅文宣改改佢

聽日先整到新
希望大家唔好嫌棄
幫手廣傳

我地要話比政府知
勇武係我地手足
我地和理非依然不滿政府

不反對通知書方面點樣？有不反對，可以多返一家大細

818 818 818

go go go

818一定要出

推爆

今日開始做文宣
貼返係各區既連儂牆呀大家

Hongkonger

Assemble

好

ASSEMBLE HONGKONGERS

邊個唔出既話 生生世世做籠裏豬

一定會出

一撚定去！已經向身邊人宣傳緊！

所有有良知既人都要係個日出現

推

#我怕只要林鄭一話撤回+成立調查委員會，就有好多人收貨，而忘記其餘三個訴求，為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

推！！

818一撚定要出

搞得成一定到

818大遊行！！！！！！

818 大遊行

一定出

星期六紅磡，土瓜灣係咪繼續？

就睇下香港有良知嘅人有三百萬

有個人就黎俾人拉

818香港人一定要出
真香港人不死

If we burn
You burn with us
818
光復香港
時代革命
香港人再一次話比呢個冷血政權知
到底民意係點

818係唔係荃灣？

推
818

818香港人一定要出，五大訴求不撤不退
真香港人不死
一定要查明真相，讓黑警得以清白

今次要有二百萬人！

818香港人一定要出
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
香港民族 加油！

721 818

發夢見到日日和你飛，正苦過2日終於跪低
818係慶功遊行

818唔出嘅香港人同我剪撚左你張身分證佢

推 一百萬 二百萬 三百萬 民意聽唔聽到？

RFID嗰啲都剪埋唔該

加油!!

支持

聽唔到就繼續行 繼續機場集會
唔好忘記股市同機場掛鉤

星期日多雲有雨
不過 我覺得影響係零呀

818 香港人一定要出

推呀

屌你十號刮走我都照行

唔緊要最緊要大家有出
正皮負皮 身外物嚟姐

818再幾百萬人大遊行

818香港人一定要出
三百萬人等緊你

818我哋再行！

荃葵青延後？

818我哋再行

818，香港人同我行出嚟呀！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

香港人 再繼續一齊行

8181881181818181818181818181818811818181881818181818181818818181818181881818181818818118811881818181818181818181818818181818181818188181818181881818181881818181818181818188181818181881188181818818818181818818181818818181818188181818818188181818

推爆佢

一定去

[黑色警告 攬炒巴入] 警犬將會扮示威者攻擊遊客

正評

818一定要出！

721
811

推吖

希望有300萬人

推啊～一定要去！！！

818和平大遊行

推 721 811 818見

借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

二百萬人清返狗場

和理非出動時間

我第一次無出去 好後悔
今次我出撚硬！！

勇武手足呢排辛苦啦
818等和理非出嚟做啲野啦

文宣

721
818

300萬人不是夢

無得正皮大大力推

推多吓

721 811
818香港人一定要出

行佢老母!!

818香港人一定會出

推呀！！！

推爆佢!!!!!!!

8.18 遊行 8.18遊行

818

黑警死全家!

818遊行

818 全民聲討黑警！

一定要去

721

818唔出唔係香港人

只要香港人有一半人仲有良知
已經唔止三百萬

去！！

香港人一定要去！

唔係香港

ok

大大力推

一定再去。要為少女出聲！

621 711

8.18 香港人出黎啦dllm

818大遊行

Ok

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

推
免於恐懼的自由!

民陣要做嘢啦

818去遊行

Support

混左支那嘅血咪又係用殘體字有鄉音 不了

港共三大死穴：721，811，機場

818 民陣遊行完call大隊入機場

可唔可以share原圖

林奠你仆硬街

813 百萬人塞爆機場 818二百萬大遊行

要多啲宣傳
好似六月咁瘋狂係街宣傳

去
去
去

Push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

612721811

818香港人一定要出
星期日見

推！！！！！

用力........推

幻想mode, 有兩百萬以上，紅隧行過去，拉龍希望畫面震撼d 點睇

如果遠一定要搭巴士就用番東西隧
尖東紅磡就紅隧過

香港人唔可以俾人睇死得一日貨仔

813 一句講晒，你入唔入機場

推
公義香港，時代革新

唔好放棄

繼續推 推到1001

300萬人大遊行！

818我出

係一定要繼續推多啲人出黎

好有良心嘅香港人

為咗佢哋 要繼續堅持不懈

8.18文宣集中區

一定要行出黎
黑警冇好人

share晒去ig了唔該巴打

數百萬人大遊行呀

冇錯
屌你老母射爆眼
我要班賤畜血債血償
mon post狗我話你地知
你地精精地就拿拿聲quit警隊
如果唔係後果肯定嚴重過不得好死

sor一定數百萬

有良心有良知都要出

8。18見

推!!!

出！

老懷安慰

push!!

推~
話說有冇不反對? (問定先)

集氣

推第三日了

美帝開聲la
捱埋佢

818
唔止連登 要全香港各區嘅市民都要知！！！！！！
做好文宣！！得返3日咋

818 推

我要818見到你

一定會

816 818 見

818香港人一撚定要出

推到核爆推到核爆推到核爆推到核爆推到核爆推到核爆

818 出！

818終極和理非

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

818 香港人 百萬大遊行 終極和理非

依幾日都無野搞
回氣等818

721 811 812 818

口號:818 去維園
傳單:聽日開始見牆就癡!
其他:IG FB全部upload

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

推啊

817 紅磡
818 維園